蓬佩奧稱香港9月選舉將可了解中共尊重香港自由意向

蓬佩奧稱香港9月選舉將可了解中共尊重香港自由意向

美國國務卿蓬佩奧表示，如果中國將香港視為內地的其中一個城市，例如深圳和上海，美國將一視同仁，不會視香港為享有自治的城市，並放棄任何美國和香港之間訂立獨特協議。蓬佩奧在哥本哈根民主高峰會的視像會議表示，關注香港9月舉行的選舉，認為將令外界了解，中共在尊重香港自由方面的意向，又說華盛頓正展開程序，決定那些人要對遏制香港的自由負責。

2020-06-20 09:25:11
美國識玩

Push

仲對共匪抱有幻想 我都唔知話佢識玩定唔識玩好

仲要等9月

5毛， 分化， 熱狗32+冇用

外交詞彙嚟
佢邊會對支共有幻想
始終黨安法未正式立
佢要等啲嘢落實先可以出手

你就唔識玩